柴灣景翠苑添2確診 累計6戶8人染疫 全幢須強檢

愈來愈多屋苑出現多個單位有居民確診新冠肺炎，包括柴灣景翠苑，衞生防護中心傳染病處主任張竹君今(19日)公布，景翠苑再新增2宗個案，包括涉及1個新單位及1個舊有確診單位住客，累計有6個單位出現確診，共8人中招，其中2個確診單位為相差8層的同一室號單位。政府今日刊憲要求11月30日至12月19日期間，曾身處柴灣峰霞道8號景翠苑超過兩小時的人士，須接受強制檢測。

另外，當局於12月9日要求九龍灣麗晶花園6座住戶接受強制檢測，考慮到病毒潛伏期較長，有關人士須在本月20日至24日期間完成第2次檢測。